睇雷霆救命見到個廢人拎下子彈都幫唔撚到手真係睇到火滾

廢人大愛撚
死全家

睇戰狼啦你

真
次次睇親都有呢個感覺
累全家